我好假。。。

對住你，我連真話都唔再敢講。。好辛苦好攰。。去做一個唔係自己嘅我，只係因為我真係唔捨得你走。。無辦法表露心跡。。口苦心悶。。做成咁都係得唔到任何嘢，只係睇住你慢慢冷待自己。。花盡心血去識唔同人，陪我嘅時間都轉贈他人。。

試下出去識下人？

畀人冷待係好慘
朋友可以好多
取代唔到仔
冇仔嘅話
點都係自己孤單過..